#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./browser/chrome/browser/browser.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-16 15:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-rc1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: nv_timeout
msgid "Timed Out"
msgstr "逾時"

#: openFile
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#: droponhometitle
msgid "Set Home Page"
msgstr "設定首頁"

#: droponhomemsg
msgid "Do you want this document to be your new home page?"
msgstr "您想要用此頁面當您的首頁嗎？"

#. # context menu strings
#. # LOCALIZATION NOTE (contextMenuSearch): %1$S is the search engine,
#. # %2$S is the selection string.
#: contextMenuSearch
msgid "Search %1$S for \"%2$S\""
msgstr "以 %1$S 搜尋「%2$S」"

#: contextMenuSearch.accesskey
msgctxt "contextMenuSearch.accesskey"
msgid "S"
msgstr "S"

#. # bookmark dialog strings
#: bookmarkAllTabsDefault
msgid "[Folder Name]"
msgstr "[資料夾名稱]"

#: xpinstallPromptWarning
msgid ""
"%S prevented this site (%S) from asking you to install software on your "
"computer."
msgstr "為了保護您的電腦，%S 拒絕網站「%S」安裝軟體。"

#: xpinstallPromptAllowButton
msgctxt "xpinstallPromptAllowButton"
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#. # Accessibility Note:
#. # Be sure you do not choose an accesskey that is used elsewhere in the active context (e.g. main menu bar, submenu of the warning popup button)
#. # See http://www.mozilla.org/access/keyboard/accesskey for details
#: xpinstallPromptAllowButton.accesskey
msgctxt "xpinstallPromptAllowButton.accesskey"
msgid "A"
msgstr "A"

#: xpinstallDisabledMessageLocked
msgid "Software installation has been disabled by your system administrator."
msgstr "您的系統管理員已停用軟體安裝。"

#: xpinstallDisabledMessage
msgid ""
"Software installation is currently disabled. Click Enable and try again."
msgstr "目前已禁止安裝軟體。請按一下「啟用」後再試一次。"

#: xpinstallDisabledButton
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: xpinstallDisabledButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "n"
msgstr "n"

#. # LOCALIZATION NOTE (addonDownloading, addonDownloadCancelled, addonDownloadRestart):
#. # Semicolon-separated list of plural forms. See:
#. # http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # Also see https://bugzilla.mozilla.org/show_bug.cgi?id=570012 for mockups
#: addonDownloading
msgid "Add-on downloading;Add-ons downloading"
msgstr "正在下載附加元件"

#: addonDownloadCancelled
msgid "Add-on download cancelled.;Add-on downloads cancelled."
msgstr "已取消附加元件下載"

#: addonDownloadRestart
msgid "Restart Download;Restart Downloads"
msgstr "重新開始下載附加元件"

#: addonDownloadRestart.accessKey
msgctxt "addonDownloadRestart.accessKey"
msgid "R"
msgstr "R"

#: addonDownloadCancelTooltip
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. # LOCALIZATION NOTE (addonsInstalled, addonsInstalledNeedsRestart):
#. # Semicolon-separated list of plural forms. See:
#. # http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 first add-on's name, #2 number of add-ons, #3 application name
#: addonsInstalled
msgid ""
"#1 has been installed successfully.;#2 add-ons have been installed "
"successfully."
msgstr "已成功安裝 #1 等 #2 個附加元件。"

#: addonsInstalledNeedsRestart
msgid ""
"#1 will be installed after you restart #3.;#2 add-ons will be installed "
"after you restart #3."
msgstr "在您重新啟動 #3 後將會安裝 #1 等 #2 個附加元件。"

#: addonInstallRestartButton
msgctxt "addonInstallRestartButton"
msgid "Restart Now"
msgstr "立刻重新啟動"

#: addonInstallRestartButton.accesskey
msgctxt "addonInstallRestartButton.accesskey"
msgid "R"
msgstr "R"

#. # LOCALIZATION NOTE (addonError-1, addonError-2, addonError-3, addonError-4):
#. # #1 is the add-on name, #2 is the host name, #3 is the application name
#. # #4 is the application version
#: addonError-1
msgid ""
"The add-on could not be downloaded because of a connection failure on #2."
msgstr "因為無法連線到 #2，無法下載這個附加元件。"

#: addonError-2
msgid ""
"The add-on from #2 could not be installed because it does not match the add-"
"on #3 expected."
msgstr "無法安裝 #2 的附加元件因為它與 #3 所預期的不相同。"

#: addonError-3
msgid ""
"The add-on downloaded from #2 could not be installed because it appears to "
"be corrupt."
msgstr "無法安裝從 #2 下載的附加元件，因為他看來已經損毀。"

#: addonError-4
msgctxt "addonError-4"
msgid "#1 could not be installed because #3 cannot modify the needed file."
msgstr "因為 #3 無法修改所需要的檔案，無法安裝 #1。"

#. # LOCALIZATION NOTE (addonLocalError-1, addonLocalError-2, addonLocalError-3, addonLocalError-4, addonErrorIncompatible, addonErrorBlocklisted):
#. # #1 is the add-on name, #3 is the application name, #4 is the application version
#: addonLocalError-1
msgid "This add-on could not be installed because of a filesystem error."
msgstr "由於檔案系統錯誤，無法安裝此附加元件。"

#: addonLocalError-2
msgid ""
"This add-on could not be installed because it does not match the add-on #3 "
"expected."
msgstr "由於未符合 #3 附加元件的預期，無法安裝此附加元件。"

#: addonLocalError-3
msgid "This add-on could not be installed because it appears to be corrupt."
msgstr "檔案似乎已損毀，無法安裝此附加元件。"

#: addonLocalError-4
msgctxt "addonLocalError-4"
msgid "#1 could not be installed because #3 cannot modify the needed file."
msgstr "因為 #3 無法修改所需要的檔案，無法安裝 #1。"

#: addonErrorIncompatible
msgid "#1 could not be installed because it is not compatible with #3 #4."
msgstr "無法安裝 #1，因為它不相容於 #3 #4。"

#: addonErrorBlocklisted
msgid ""
"#1 could not be installed because it has a high risk of causing stability or "
"security problems."
msgstr "無法安裝 #1，因為它可能會造成安全性或穩定性問題。"

#. # LOCALIZATION NOTE (lwthemeInstallRequest.message): %S will be replaced with
#. # the host name of the site.
#: lwthemeInstallRequest.message
msgid "This site (%S) attempted to install a theme."
msgstr "此網站 (%S) 試圖安裝佈景主題。"

#: lwthemeInstallRequest.allowButton
msgctxt "lwthemeInstallRequest.allowButton"
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: lwthemeInstallRequest.allowButton.accesskey
msgctxt "lwthemeInstallRequest.allowButton.accesskey"
msgid "a"
msgstr "A"

#: lwthemePostInstallNotification.message
msgid "A new theme has been installed."
msgstr "已安裝新的佈景主題。"

#: lwthemePostInstallNotification.undoButton
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: lwthemePostInstallNotification.undoButton.accesskey
#, fuzzy
msgctxt "lwthemePostInstallNotification.undoButton.accesskey"
msgid "U"
msgstr "U"

#: lwthemePostInstallNotification.manageButton
msgid "Manage Themes…"
msgstr "管理佈景主題…"

#: lwthemePostInstallNotification.manageButton.accesskey
msgid "M"
msgstr "M"

#. # LOCALIZATION NOTE (lwthemeNeedsRestart.message):
#. # %S will be replaced with the new theme name.
#: lwthemeNeedsRestart.message
msgid "%S will be installed after you restart."
msgstr "%S 將會在您重新啟動之後被安裝。"

#: lwthemeNeedsRestart.button
msgctxt "lwthemeNeedsRestart.button"
msgid "Restart Now"
msgstr "立刻重新啟動"

#: lwthemeNeedsRestart.accesskey
msgctxt "lwthemeNeedsRestart.accesskey"
msgid "R"
msgstr "R"

#. # LOCALIZATION NOTE (popupWarning.message): Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 is brandShortName and #2 is the number of pop-ups blocked.
#: popupWarning.message
msgid ""
"#1 prevented this site from opening a pop-up window.;#1 prevented this site "
"from opening #2 pop-up windows."
msgstr "#1 封鎖了此網站的 #2 個彈出視窗。"

#: popupWarningButton
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: popupWarningButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "O"
msgstr "O"

#: popupWarningButtonUnix
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: popupWarningButtonUnix.accesskey
msgid "P"
msgstr "P"

#: popupAllow
msgid "Allow pop-ups for %S"
msgstr "允許 %S 的彈出型視窗"

#: popupBlock
msgid "Block pop-ups for %S"
msgstr "封鎖 %S 的彈出型視窗"

#: popupWarningDontShowFromMessage
msgid "Don't show this message when pop-ups are blocked"
msgstr "擋下彈出型視窗時不顯示此訊息"

#: popupWarningDontShowFromLocationbar
msgid "Don't show info bar when pop-ups are blocked"
msgstr "阻擋彈出型視窗時不要顯示資訊列"

#: popupShowPopupPrefix
msgid "Show '%S'"
msgstr "顯示「%S」"

#. # Bad Content Blocker Doorhanger Notification
#. # %S is brandShortName
#: badContentBlocked.blocked.message
msgid "%S is blocking content on this page."
msgstr ""

#: badContentBlocked.notblocked.message
msgid "%S is not blocking any content on this page."
msgstr ""

#: crashedpluginsMessage.title
msgid "The %S plugin has crashed."
msgstr "%S 外掛程式發生錯誤，已經關閉。"

#: crashedpluginsMessage.reloadButton.label
#: crashedpluginsMessage.reloadButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Reload page"
msgstr "重新載入網頁"

#: crashedpluginsMessage.submitButton.label
#: crashedpluginsMessage.submitButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Submit a crash report"
msgstr "送出一份錯誤報告"

#: crashedpluginsMessage.learnMore
msgctxt "crashedpluginsMessage.learnMore"
msgid "Learn More…"
msgstr "更多資訊…"

#. # Keyword fixup messages
#. # LOCALIZATION NOTE (keywordURIFixup.message): Used when the user tries to visit
#. # a local host page, by the time the DNS request recognizes it, we have already
#. # loaded a search page for the given word.  An infobar then asks to the user
#. # whether he rather wanted to visit the host.  %S is the recognized host.
#: keywordURIFixup.message
msgid "Did you mean to go to %S?"
msgstr ""

#: keywordURIFixup.goTo
msgid "Yes, take me to %S"
msgstr ""

#: keywordURIFixup.goTo.accesskey
msgid "Y"
msgstr ""

#: keywordURIFixup.dismiss
#, fuzzy
msgid "No thanks"
msgstr "不需要，謝謝"

#: keywordURIFixup.dismiss.accesskey
msgctxt "keywordURIFixup.dismiss.accesskey"
msgid "N"
msgstr ""

#. ## Plugin doorhanger strings
#. # LOCALIZATION NOTE (pluginActivateNew.message): Used for newly-installed
#. # plugins which are not known to be unsafe. %1$S is the plugin name and %2$S
#. # is the site domain.
#: pluginActivateNew.message
msgid "Allow %2$S to run \"%1$S\"?"
msgstr "允許 %2$S 執行「%1$S」？"

#: pluginActivateMultiple.message
msgid "Allow %S to run plugins?"
msgstr "允許 %S 執行外掛程式？"

#: pluginActivate.learnMore
msgctxt "pluginActivate.learnMore"
msgid "Learn More…"
msgstr "更多資訊…"

#. # LOCALIZATION NOTE (pluginActivateOutdated.message, pluginActivateOutdated.label):
#. # These strings are used when an unsafe plugin has an update available.
#. # %1$S is the plugin name, %2$S is the domain, and %3$S is brandShortName.
#: pluginActivateOutdated.message
msgid "%3$S has prevented the outdated plugin \"%1$S\" from running on %2$S."
msgstr "%3$S 已防止過時的外掛程式「%1$S」在 %2$S 執行。"

#: pluginActivateOutdated.label
msgid "Outdated plugin"
msgstr "過時的外掛程式　"

#: pluginActivate.updateLabel
msgid "Update now…"
msgstr "立即更新…"

#. # LOCALIZATION NOTE (pluginActivateVulnerable.message, pluginActivateVulnerable.label):
#. # These strings are used when an unsafe plugin has no update available.
#. # %1$S is the plugin name, %2$S is the domain, and %3$S is brandShortName.
#: pluginActivateVulnerable.message
msgid "%3$S has prevented the unsafe plugin \"%1$S\" from running on %2$S."
msgstr "%3$S 已防止 %2$S 執行不安全的外掛程式「%1$S」。"

#: pluginActivateVulnerable.label
msgid "Vulnerable plugin!"
msgstr "不安全的外掛程式！　"

#: pluginActivate.riskLabel
msgid "What's the risk?"
msgstr "有什麼風險？"

#. # LOCALIZATION NOTE (pluginActivateBlocked.message): %1$S is the plugin name, %2$S is brandShortName
#: pluginActivateBlocked.message
msgid "%2$S has blocked \"%1$S\" for your protection."
msgstr "為了保護您，%2$S 已封鎖「%1$S」。"

#: pluginActivateBlocked.label
msgid "Blocked for your protection"
msgstr "已為您封鎖以保護您的安全"

#: pluginActivateDisabled.message
msgid "\"%S\" is disabled."
msgstr "已停用「%S」。"

#: pluginActivateDisabled.label
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: pluginActivateDisabled.manage
msgid "Manage plugins…"
msgstr "管理外掛程式…"

#: pluginEnabled.message
msgid "\"%S\" is enabled on %S."
msgstr "「%S」已在 %S 啟用。"

#: pluginEnabledOutdated.message
msgid "Outdated plugin \"%S\" is enabled on %S."
msgstr "過時的外掛程式「%S」已在 %S 啟用。"

#: pluginEnabledVulnerable.message
msgid "Insecure plugin \"%S\" is enabled on %S."
msgstr "不安全的外掛程式「%S」已在 %S 啟用。"

#: pluginInfo.unknownPlugin
#, fuzzy
msgctxt "pluginInfo.unknownPlugin"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. # LOCALIZATION NOTE (pluginActivateNow.label, pluginActivateAlways.label, pluginBlockNow.label): These should be the same as the matching strings in browser.dtd
#. # LOCALIZATION NOTE (pluginActivateNow.label): This button will enable the
#. # plugin in the current session for an short time (about an hour), auto-renewed
#. # if the site keeps using the plugin.
#: pluginActivateNow.label pluginActivateNow.accesskey
#, fuzzy
msgid "Allow &Now"
msgstr "只允許現在"

#. # LOCALIZATION NOTE (pluginActivateAlways.label): This button will enable the
#. # plugin for a long while (90 days), auto-renewed if the site keeps using the
#. # plugin.
#: pluginActivateAlways.label pluginActivateAlways.accesskey
#, fuzzy
msgid "Allow and &Remember"
msgstr "永遠允許"

#: pluginBlockNow.label pluginBlockNow.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Block Plugin"
msgstr "封鎖外掛程式"

#: pluginContinue.label pluginContinue.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Continue Allowing"
msgstr "繼續允許"

#. # in-page UI
#: PluginClickToActivate
msgid "Activate %S."
msgstr "啟用 %S。"

#: PluginVulnerableUpdatable
msgid "This plugin is vulnerable and should be updated."
msgstr "此外掛程式有安全性漏洞，需要更新。"

#: PluginVulnerableNoUpdate
msgid "This plugin has security vulnerabilities."
msgstr "此外掛程式有安全性漏洞。"

#. # infobar UI
#: pluginContinueBlocking.label pluginContinueBlocking.accesskey
#, fuzzy
msgid "Continue &Blocking"
msgstr "繼續允許"

#. # LOCALIZATION NOTE (pluginActivateTrigger): Use the unicode ellipsis char, \u2026,
#. # or use "..." if \u2026 doesn't suit traditions in your locale.
#: pluginActivateTrigger.label pluginActivateTrigger.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Allow…"
msgstr "允許"

#. # Sanitize
#. # LOCALIZATION NOTE (sanitizeDialog2.everything.title): When "Time range to
#. # clear" is set to "Everything", the Clear Recent History dialog's title is
#. # changed to this.  See UI mockup and comment 11 at bug 480169 -->
#: sanitizeDialog2.everything.title
msgid "Clear All History"
msgstr "清除所有歷史記錄"

#: sanitizeButtonOK
msgid "Clear Now"
msgstr "立刻清除"

#. # LOCALIZATION NOTE (sanitizeButtonClearing): The label for the default
#. # button between the user clicking it and the window closing.  Indicates the
#. # items are being cleared.
#: sanitizeButtonClearing
msgid "Clearing"
msgstr "清除中"

#. # LOCALIZATION NOTE (sanitizeEverythingWarning2): Warning that appears when
#. # "Time range to clear" is set to "Everything" in Clear Recent History dialog,
#. # provided that the user has not modified the default set of history items to clear.
#: sanitizeEverythingWarning2
msgid "All history will be cleared."
msgstr "所有歷史記錄都會被清除。"

#. # LOCALIZATION NOTE (sanitizeSelectedWarning): Warning that appears when
#. # "Time range to clear" is set to "Everything" in Clear Recent History dialog,
#. # provided that the user has modified the default set of history items to clear.
#: sanitizeSelectedWarning
msgid "All selected items will be cleared."
msgstr "所有選擇的項目將被清除。"

#. # LOCALIZATION NOTE (downloadAndInstallButton.label): %S is replaced by the
#. # version of the update: "Update to 28.0".
#: update.downloadAndInstallButton.label
#: update.downloadAndInstallButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Update to %S"
msgstr "更新 %S"

#. # RSS Pretty Print
#: feedShowFeedNew
msgid "Subscribe to '%S'…"
msgstr "訂閱「%S」…"

#: menuOpenAllInTabs.label
msgid "Open All in Tabs"
msgstr "全部用分頁開啟"

#. # History menu
#: menuRestoreAllTabs.label
msgid "Restore All Tabs"
msgstr "回復所有分頁"

#. # LOCALIZATION NOTE (menuRestoreAllTabsSubview.label): like menuRestoreAllTabs.label,
#. # but used in the history subview in the panel UI, so needs to mention these are *closed* tabs.
#: menuRestoreAllTabsSubview.label
msgid "Restore Closed Tabs"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (menuRestoreAllWindows, menuUndoCloseWindowLabel, menuUndoCloseWindowSingleTabLabel):
#. # see bug 394759
#: menuRestoreAllWindows.label
msgid "Restore All Windows"
msgstr "回復所有視窗"

#. # LOCALIZATION NOTE (menuRestoreAllWindowsSubview.label): like menuRestoreAllWindows.label,
#. # but used in the history subview in the panel UI, so needs to mention these are *closed* windows.
#: menuRestoreAllWindowsSubview.label
#, fuzzy
msgid "Restore Closed Windows"
msgstr "回復所有視窗"

#. # LOCALIZATION NOTE (menuUndoCloseWindowLabel): Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 Window Title, #2 Number of tabs
#: menuUndoCloseWindowLabel
msgid "#1 (and #2 other tab);#1 (and #2 other tabs)"
msgstr "#1 (與其他共 #2 個分頁)"

#: menuUndoCloseWindowSingleTabLabel
msgid "#1"
msgstr "#1"

#. # Unified Back-/Forward Popup
#: tabHistory.current
msgid "Stay on this page"
msgstr "留在這一頁"

#: tabHistory.goBack
msgid "Go back to this page"
msgstr "回到這一頁"

#: tabHistory.goForward
msgid "Go forward to this page"
msgstr "前往這一頁"

#. # URL Bar
#: pasteAndGo.label
msgid "Paste & Go"
msgstr "貼上並瀏覽"

#. # Block autorefresh
#: refreshBlocked.goButton
msgctxt "refreshBlocked.goButton"
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: refreshBlocked.goButton.accesskey
msgctxt "refreshBlocked.goButton.accesskey"
msgid "A"
msgstr "A"

#: refreshBlocked.refreshLabel
msgid "%S prevented this page from automatically reloading."
msgstr "%S 已阻止本頁面自動重新載入。"

#: refreshBlocked.redirectLabel
msgid "%S prevented this page from automatically redirecting to another page."
msgstr "%S 已阻止本頁面自動重新導向到其他網頁。"

#. # General bookmarks button
#. # LOCALIZATION NOTE (bookmarksMenuButton.tooltip):
#. # %S is the keyboard shortcut for "Show All Bookmarks"
#: bookmarksMenuButton.tooltip
msgid "Show your bookmarks (%S)"
msgstr ""

#. # Star button
#: starButtonOn.tooltip2
#, fuzzy
msgid "Edit this bookmark (%S)"
msgstr "編輯此書籤"

#: starButtonOff.tooltip2
#, fuzzy
msgid "Bookmark this page (%S)"
msgstr "將本頁加入書籤"

#: starButtonOverflowed.label
#, fuzzy
msgid "Bookmark This Page"
msgstr "將本頁加入書籤"

#: starButtonOverflowedStarred.label
#, fuzzy
msgctxt "starButtonOverflowedStarred.label"
msgid "Edit This Bookmark"
msgstr "編輯此書籤"

#. # Downloads button tooltip
#. # LOCALIZATION NOTE (downloads.tooltip):
#. # %S is the keyboard shortcut for "Downloads"
#: downloads.tooltip
#, fuzzy
msgid "Display the progress of ongoing downloads (%S)"
msgstr "顯示下載進度"

#. # Print button tooltip on OS X
#. # LOCALIZATION NOTE (printButton.tooltip):
#. # Use the unicode ellipsis char, \u2026,
#. # or use "..." if \u2026 doesn't suit traditions in your locale.
#. # %S is the keyboard shortcut for "Print"
#: printButton.tooltip
msgid "Print this page… (%S)"
msgstr ""

#. # New Window button tooltip
#. # LOCALIZATION NOTE (newWindowButton.tooltip):
#. # %S is the keyboard shortcut for "New Window"
#: newWindowButton.tooltip
#, fuzzy
msgid "Open a new window (%S)"
msgstr "開啟新視窗"

#. # New Tab button tooltip
#. # LOCALIZATION NOTE (newTabButton.tooltip):
#. # %S is the keyboard shortcut for "New Tab"
#: newTabButton.tooltip
msgid "Open a new tab (%S)"
msgstr ""

#. # Offline web applications
#: offlineApps.available
msgid ""
"This website (%S) is asking to store data on your computer for offline use."
msgstr "此網站 (%S) 想要儲存資料在您的電腦中以供離線使用。"

#: offlineApps.allow
msgctxt "offlineApps.allow"
msgid "Allow"
msgstr "儲存"

#: offlineApps.allowAccessKey
msgctxt "offlineApps.allowAccessKey"
msgid "A"
msgstr "A"

#: offlineApps.never
msgid "Never for This Site"
msgstr "此網站永不存"

#: offlineApps.neverAccessKey
#, fuzzy
msgid "e"
msgstr "e"

#: offlineApps.notNow
msgid "Not Now"
msgstr "現在不要"

#: offlineApps.notNowAccessKey
msgctxt "offlineApps.notNowAccessKey"
msgid "N"
msgstr "N"

#: offlineApps.usage
msgid ""
"This website (%S) is now storing more than %SMB of data on your computer for "
"offline use."
msgstr "此網站 (%S) 已存了超過 %SMB 的資料在您的電腦中以供離線使用。"

#: offlineApps.manageUsage
msgid "Show settings"
msgstr "顯示儲存設定"

#: offlineApps.manageUsageAccessKey
msgctxt "offlineApps.manageUsageAccessKey"
msgid "S"
msgstr "S"

#: identity.identified.verifier
msgid "Verified by: %S"
msgstr "驗證機構: %S"

#: identity.identified.verified_by_you
msgid "You have added a security exception for this site."
msgstr "您已將此網站加入例外清單"

#: identity.identified.state_and_country
msgid "%S, %S"
msgstr "%S, %S"

#: identity.encrypted2
msgid "The connection to this website is secure."
msgstr "與此網站的連線是安全的。"

#: identity.broken_loaded
msgid ""
"The connection to this website is not fully secure because it contains "
"unencrypted elements (such as images) or the encryption is not strong enough."
msgstr ""

#: identity.mixed_active_loaded2
msgid ""
"This website contains interactive content that isn't encrypted (such as "
"scripts). Other people can view your information or modify the website's "
"behavior."
msgstr ""
"此網站包含了未加密的互動式內容（例如指令碼）。其他人可以檢視您的資訊或修改網"
"站的行為。"

#: identity.unencrypted
msgid "Your connection to this website is not encrypted."
msgstr "您與此網站的連線並未加密。"

#: identity.unknown.tooltip
msgid "This website does not supply identity information."
msgstr "此網站沒有提供身分識別資訊。"

#. # LOCALIZATION NOTE (identity.chrome): %S is replaced with the brandShortName.
#: identity.chrome
msgid "This is a secure %S page."
msgstr "這是安全的 %S 頁面。"

#. # Edit Bookmark UI
#: editBookmarkPanel.pageBookmarkedTitle
msgid "Page Bookmarked"
msgstr "此頁已加入書籤"

#: editBookmarkPanel.pageBookmarkedDescription
msgid "%S will always remember this page for you."
msgstr "%S 會永遠記住此網頁。"

#: editBookmarkPanel.bookmarkedRemovedTitle
msgid "Bookmark Removed"
msgstr "書籤已移除"

#: editBookmarkPanel.editBookmarkTitle
#, fuzzy
msgctxt "editBookmarkPanel.editBookmarkTitle"
msgid "Edit This Bookmark"
msgstr "編輯此書籤"

#. # LOCALIZATION NOTE (editBookmark.removeBookmarks.label): Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # Replacement for #1 is the number of bookmarks to be removed.
#. # If this causes problems with localization you can also do "Remove Bookmarks (#1)"
#. # instead of "Remove #1 Bookmarks".
#: editBookmark.removeBookmarks.label
msgid "Remove Bookmark;Remove #1 Bookmarks"
msgstr "刪除 #1 筆書籤"

#. # Post Update Notifications
#: pu.notifyButton.label pu.notifyButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Details…"
msgstr "詳細資訊…"

#. # LOCALIZATION NOTE %S will be replaced by the short name of the application.
#: puNotifyText
msgid "%S has been updated"
msgstr "%S 已被更新"

#: puAlertTitle
msgid "%S Updated"
msgstr "已更新 %S"

#: puAlertText
msgid "Click here for details"
msgstr "點這裡以取得詳細資訊"

#. # Geolocation UI
#. # LOCALIZATION NOTE (geolocation.shareLocation geolocation.alwaysShareLocation geolocation.neverShareLocation):
#. #If you're having trouble with the word Share, please use Allow and Block in your language.
#: geolocation.shareLocation
msgid "Share Location"
msgstr "透露地理位置"

#: geolocation.shareLocation.accesskey
msgctxt "geolocation.shareLocation.accesskey"
msgid "a"
msgstr "a"

#: geolocation.alwaysShareLocation
msgid "Always Share Location"
msgstr "總是透露位置"

#: geolocation.alwaysShareLocation.accesskey
msgctxt "geolocation.alwaysShareLocation.accesskey"
msgid "A"
msgstr "A"

#: geolocation.neverShareLocation
msgid "Never Share Location"
msgstr "永不透露位置"

#: geolocation.neverShareLocation.accesskey
msgctxt "geolocation.neverShareLocation.accesskey"
msgid "N"
msgstr "N"

#: geolocation.shareWithSite
msgid "Would you like to share your location with %S?"
msgstr "您想要把所在的地理位置透露給 %S 嗎?"

#: geolocation.shareWithFile
msgid "Would you like to share your location with the file %S?"
msgstr "您想要把所在的地理位置透露到 %S 檔案當中嗎?"

#: webNotifications.showForSession
msgid "Show for this session"
msgstr "只在本次瀏覽階段顯示"

#: webNotifications.showForSession.accesskey
msgid "s"
msgstr "s"

#: webNotifications.alwaysShow
msgid "Always Show Notifications"
msgstr "總是顯示通知"

#: webNotifications.alwaysShow.accesskey
msgctxt "webNotifications.alwaysShow.accesskey"
msgid "A"
msgstr "A"

#: webNotifications.neverShow
msgid "Always Block Notifications"
msgstr "永不顯示通知"

#: webNotifications.neverShow.accesskey
msgctxt "webNotifications.neverShow.accesskey"
msgid "N"
msgstr "N"

#: webNotifications.showFromSite
msgid "Would you like to show notifications from %S?"
msgstr "您想要顯示來自 %S 的通知嗎？"

#. # Pointer lock UI
#: pointerLock.allow2
msgid "Hide pointer"
msgstr "隱藏游標"

#: pointerLock.allow2.accesskey
msgid "H"
msgstr "H"

#: pointerLock.alwaysAllow
msgid "Always allow hiding"
msgstr "總是允許隱藏"

#: pointerLock.alwaysAllow.accesskey
msgctxt "pointerLock.alwaysAllow.accesskey"
msgid "A"
msgstr "A"

#: pointerLock.neverAllow
msgid "Never allow hiding"
msgstr "永不允許隱藏"

#: pointerLock.neverAllow.accesskey
msgctxt "pointerLock.neverAllow.accesskey"
msgid "N"
msgstr "N"

#: pointerLock.title2
msgid "Would you like to allow the pointer to be hidden on %S?"
msgstr "您想允許在 %S 網站上隱藏游標嗎？"

#: pointerLock.autoLock.title2
msgid "%S will hide the pointer."
msgstr "%S 網站將會隱藏游標。"

#. # Phishing/Malware Notification Bar.
#. # LOCALIZATION NOTE (notAForgery, notAnAttack)
#. # The two button strings will never be shown at the same time, so
#. # it's okay for them to have the same access key
#: safebrowsing.getMeOutOfHereButton.label
#: safebrowsing.getMeOutOfHereButton.accessKey
#, fuzzy
msgid "&Get me out of here!"
msgstr "帶我離開這裡！"

#: safebrowsing.reportedWebForgery
msgid "Reported Web Forgery!"
msgstr "已知的偽造網頁！"

#: safebrowsing.notAForgeryButton.label
#: safebrowsing.notAForgeryButton.accessKey
#, fuzzy
msgid "This isn't a web &forgery…"
msgstr "這不是偽造網頁…"

#: safebrowsing.reportedAttackSite
msgid "Reported Attack Site!"
msgstr "已知的有害網站！"

#: safebrowsing.notAnAttackButton.label
#: safebrowsing.notAnAttackButton.accessKey
#, fuzzy
msgid "This isn't &an attack site…"
msgstr "這不是有害網站…"

#. # Ctrl-Tab
#. # LOCALIZATION NOTE (ctrlTab.listAllTabs.label): #1 represents the number
#. # of tabs in the current browser window. It will always be 2 at least.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#: ctrlTab.listAllTabs.label
msgid ";List All #1 Tabs"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (addKeywordTitleAutoFill): %S will be replaced by the page's title
#. # Used as the bookmark name when saving a keyword for a search field.
#: addKeywordTitleAutoFill
msgid "Search %S"
msgstr "搜尋 %S"

#. # TabView
#. # LOCALIZATION NOTE (tabview.title): %S is the application name.
#: tabview.title
msgid "%S - Group Your Tabs"
msgstr "%S - 分頁群組"

#. # LOCALIZATION NOTE (tabview.moveToUnnamedGroup.label): Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 is the page title of the first tab in the unnamed group, 
#. # #2 is the number of remaining tabs.
#: tabview.moveToUnnamedGroup.label
msgid "#1 and 1 more;#1 and #2 more"
msgstr "#1 與其他 #2 個分頁標籤"

#. # LOCALIZATION NOTE (tabviewButton.tooltip): %S is the keyboard shortcut for tab groups
#: tabviewButton.tooltip
#, fuzzy
msgid "Group your tabs (%S)"
msgstr "對您的分頁進行分組"

#: extensions.{972ce4c6-7e08-4474-a285-3208198ce6fd}.name
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: extensions.{972ce4c6-7e08-4474-a285-3208198ce6fd}.description
msgid "The default theme."
msgstr "預設佈景主題。"

#. # safeModeRestart
#: safeModeRestartPromptTitle
msgid "Restart with Add-ons Disabled"
msgstr "重新啟動，但停用附加元件"

#: safeModeRestartPromptMessage
msgid "Are you sure you want to disable all add-ons and restart?"
msgstr "您確定要停用所有附加元件然後重新啟動？"

#: safeModeRestartButton
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#. # LOCALIZATION NOTE (browser.menu.showCharacterEncoding): Set to the string
#. # "true" (spelled and capitalized exactly that way) to show the "Character
#. # Encoding" menu in the main Firefox button on Windows. Any other value will
#. # hide it. Regardless of the value of this setting, the "Character Encoding"
#. # menu will always be accessible via the "Web Developer" menu.
#. # This is not a string to translate; it just controls whether the menu shows
#. # up in the Firefox button. If users frequently use the "Character Encoding"
#. # menu, set this to "true". Otherwise, you can leave it as "false".
#: browser.menu.showCharacterEncoding
msgid "false"
msgstr "true"

#. # LOCALIZATION NOTE (syncPromoNotification.bookmarks.label): This appears in
#. # the add bookmark star panel.  %S will be replaced by syncBrandShortName.
#. # The final space separates this text from the Learn More link.
#: syncPromoNotification.bookmarks.description
msgid "You can access your bookmarks on all your devices with %S. "
msgstr "您可以透過 %S 在您所有的裝置上存取您的書籤。 "

#. # LOCALIZATION NOTE (syncPromoNotification.passwords.label): This appears in
#. # the remember password panel.  %S will be replaced by syncBrandShortName.
#. # The final space separates this text from the Learn More link.
#: syncPromoNotification.passwords.description
msgid "You can access your passwords on all your devices with %S. "
msgstr "您可以透過 %S 在您所有的裝置上存取您的密碼。 "

#: syncPromoNotification.learnMoreLinkText
#, fuzzy
msgctxt "syncPromoNotification.learnMoreLinkText"
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#. # LOCALIZATION NOTE (syncPromoNotification.addons.label): This appears in
#. # the add-on install complete panel when Sync isn't set.
#. # %S will be replaced by syncBrandShortName.
#. # The final space separates this text from the Learn More link.
#: syncPromoNotification.addons.description
msgid "You can access your add-ons on all your devices with %S. "
msgstr "您可以透過 %S 在您的所有裝置間同步附加元件。 "

#. # LOCALIZATION NOTE (syncPromoNotification.addons-sync-disabled.label):
#. # This appears in the add-on install complete panel when Sync is set
#. # but addons sync is not. %S will be replaced by syncBrandShortName.
#. # The final space separates this text from the Learn More link.
#: syncPromoNotification.addons-sync-disabled.description
msgid ""
"You can use your %S account to synchronize add-ons across multiple devices. "
msgstr "您可以使用您的 %S 帳號在不同裝置間同步附加元件。 "

#. # Mozilla data reporting notification (Telemetry, Firefox Health Report, etc)
#: dataReportingNotification.message
msgid ""
"%1$S automatically sends some data to %2$S so that we can improve your "
"experience."
msgstr "%1$S 將會自動傳送一些資料給 %2$S，讓我們能夠改善您的使用體驗。"

#: dataReportingNotification.button.label
#: dataReportingNotification.button.accessKey
#, fuzzy
msgid "&Choose What I Share"
msgstr "選擇我要分享的項目"

#. # Process hang reporter
#: processHang.message
msgid "A web page is causing %1$S to run slowly. What would you like to do?"
msgstr ""

#: processHang.button.label processHang.button.accessKey
#, fuzzy
msgctxt "processHang.button.label processHang.button.accessKey"
msgid "&Options"
msgstr "選項"

#. # Webapps notification popup
#: webapps.install
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: webapps.install.accesskey
#, fuzzy
msgid "I"
msgstr "I"

#. #LOCALIZATION NOTE (webapps.requestInstall) %1$S is the web app name, %2$S is the site from which the web app is installed
#: webapps.requestInstall
msgid "Do you want to install \"%1$S\" from this site (%2$S)?"
msgstr "您確定想要自網站（%2$S）安裝「%1$S」嗎？"

#: webapps.install.success
msgid "Application Installed"
msgstr "已安裝應用程式"

#: webapps.install.inprogress
msgid "Installation in progress"
msgstr "安裝中"

#: webapps.uninstall
#, fuzzy
msgid "Uninstall"
msgstr "移除(&U)"

#: webapps.uninstall.accesskey
msgctxt "webapps.uninstall.accesskey"
msgid "U"
msgstr ""

#: webapps.doNotUninstall
#, fuzzy
msgid "Don't Uninstall"
msgstr "不要安裝"

#: webapps.doNotUninstall.accesskey
msgid "D"
msgstr ""

#. #LOCALIZATION NOTE (webapps.requestUninstall) %1$S is the web app name
#: webapps.requestUninstall
#, fuzzy
msgid "Do you want to uninstall \"%1$S\"?"
msgstr "您想要安裝 %S 嗎？"

#. # LOCALIZATION NOTE (fullscreen.entered): displayed when we enter HTML5 fullscreen mode, %S is the domain name of the focused website (e.g. mozilla.com).
#: fullscreen.entered
msgid "%S is now fullscreen."
msgstr "%S 已進入全螢幕模式。"

#. # LOCALIZATION NOTE (fullscreen.rememberDecision): displayed when we enter HTML5 fullscreen mode, %S is the domain name of the focused website (e.g. mozilla.com).
#: fullscreen.rememberDecision
msgid "Remember decision for %S"
msgstr "記住對 %S 的選擇"

#. # LOCALIZATION NOTE (fullscreenButton.tooltip): %S is the keyboard shortcut for full screen
#: fullscreenButton.tooltip
#, fuzzy
msgid "Display the window in full screen (%S)"
msgstr "全螢幕顯示視窗"

#: service.toolbarbutton.label
msgctxt "service.toolbarbutton.label"
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: service.toolbarbutton.tooltiptext
msgctxt "service.toolbarbutton.tooltiptext"
msgid "Services"
msgstr "服務"

#. # LOCALIZATION NOTE (social.install.description): %1$S is the hostname of the social provider, %2$S is brandShortName (e.g. Firefox)
#: service.install.description
msgid ""
"Would you like to enable services from %1$S to display in your %2$S toolbar "
"and sidebar?"
msgstr "您想要在您的 %2$S 工具列與側邊欄顯示 %1$S 的服務嗎？"

#: service.install.ok.label service.install.ok.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Enable Services"
msgstr "啟用服務"

#. # LOCALIZATION NOTE (social.markpageMenu.label): %S is the name of the social provider
#: social.markpageMenu.label
msgid "Save Page to %S"
msgstr "儲存頁面至 %S"

#. # LOCALIZATION NOTE (social.marklinkMenu.label): %S is the name of the social provider
#: social.marklinkMenu.label
msgid "Save Link to %S"
msgstr "儲存鏈結至 %S"

#. # LOCALIZATION NOTE (social.error.message): %1$S is brandShortName (e.g. Firefox), %2$S is the name of the social provider
#: social.error.message
msgid "%1$S is unable to connect with %2$S right now."
msgstr "%1$S 目前無法連線到 %2$S。"

#: social.error.tryAgain.label social.error.tryAgain.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Try Again"
msgstr "重試"

#: social.error.closeSidebar.label social.error.closeSidebar.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Close This Sidebar"
msgstr "關閉此側邊欄"

#. # LOCALIZATION NOTE: %1$S is the label for the toolbar button, %2$S is the associated badge numbering that the social provider may provide.
#: social.aria.toolbarButtonBadgeText
msgid "%1$S (%2$S)"
msgstr "%1$S (%2$S)"

#. # Identity notifications popups
#: identity.termsOfService
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: identity.privacyPolicy
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#. # LOCALIZATION NOTE (identity.chooseIdentity.description): %S is the website origin (e.g. https://www.mozilla.org) shown in popup notifications.
#: identity.chooseIdentity.description
msgid "Sign in to %S"
msgstr "登入至 %S"

#: identity.chooseIdentity.label
msgid "Use an existing email"
msgstr "使用已有的電子郵件地址"

#: identity.newIdentity.label identity.newIdentity.accessKey
#, fuzzy
msgid "Us&e a different email"
msgstr "使用不同的電子郵件地址"

#: identity.newIdentity.email.placeholder
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#. # LOCALIZATION NOTE (identity.newIdentity.description): %S is the website origin (e.g. https://www.mozilla.org) shown in popup notifications.
#: identity.newIdentity.description
msgid "Enter your email address to sign in to %S"
msgstr "請輸入您的電子郵件地址以登入至 %S"

#: identity.next.label identity.next.accessKey
#, fuzzy
msgid "&Next"
msgstr "下一步"

#. # LOCALIZATION NOTE: shown in the popup notification when a user successfully logs into a website
#. # LOCALIZATION NOTE (identity.loggedIn.description): %S is the user's identity (e.g. user@example.com)
#: identity.loggedIn.description
msgid "Signed in as: %S"
msgstr "已登入為: %S"

#: identity.loggedIn.signOut.label identity.loggedIn.signOut.accessKey
#, fuzzy
msgid "Sign &Out"
msgstr "登出"

#. # LOCALIZATION NOTE (getUserMedia.shareCamera.message, getUserMedia.shareMicrophone.message,
#. #                    getUserMedia.shareScreen.message, getUserMedia.shareCameraAndMicrophone.message,
#. #                    getUserMedia.shareScreenAndMicrophone.message):
#. #  %S is the website origin (e.g. www.mozilla.org)
#: getUserMedia.shareCamera.message
msgid "Would you like to share your camera with %S?"
msgstr "您想要與 %S 分享您的攝影機嗎？"

#: getUserMedia.shareMicrophone.message
msgid "Would you like to share your microphone with %S?"
msgstr "您想要與 %S 分享您的麥克風嗎？"

#: getUserMedia.shareScreen.message
#, fuzzy
msgid "Would you like to share your screen with %S?"
msgstr "您想要與 %S 分享您的攝影機嗎？"

#: getUserMedia.shareCameraAndMicrophone.message
msgid "Would you like to share your camera and microphone with %S?"
msgstr "您想要與 %S 分享您的攝影機和麥克風嗎？"

#: getUserMedia.shareScreenAndMicrophone.message
#, fuzzy
msgid "Would you like to share your microphone and screen with %S?"
msgstr "您想要與 %S 分享您的麥克風嗎？"

#: getUserMedia.selectWindow.label getUserMedia.selectWindow.accesskey
msgid "&Window to share:"
msgstr ""

#: getUserMedia.selectScreen.label getUserMedia.selectScreen.accesskey
msgid "&Screen to share:"
msgstr ""

#: getUserMedia.selectApplication.label
#: getUserMedia.selectApplication.accesskey
msgid "&Application to share:"
msgstr ""

#: getUserMedia.noVideo.label
msgid "No Video"
msgstr "沒有視訊"

#: getUserMedia.noApplication.label
#, fuzzy
msgid "No Application"
msgstr "新增應用程式"

#: getUserMedia.noScreen.label
msgid "No Screen"
msgstr ""

#: getUserMedia.noWindow.label
#, fuzzy
msgid "No Window"
msgstr "開新視窗"

#: getUserMedia.noAudio.label
msgid "No Audio"
msgstr "沒有音訊"

#: getUserMedia.shareEntireScreen.label
msgid "Entire screen"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (getUserMedia.shareApplicationWindowCount.label):
#. # Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # Replacement for #1 is the name of the application.
#. # Replacement for #2 is the number of windows currently displayed by the application.
#: getUserMedia.shareApplicationWindowCount.label
msgid "#1 (#2 window);#1 (#2 windows)"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (getUserMedia.shareSelectedDevices.label):
#. # Semicolon-separated list of plural forms. See:
#. # http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # The number of devices can be either one or two.
#: getUserMedia.shareSelectedDevices.label
#: getUserMedia.shareSelectedDevices.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Share Selected Device;Share Selected Devices"
msgstr "分享選擇的裝置"

#: getUserMedia.shareScreen.label
msgid "Share Screen"
msgstr ""

#: getUserMedia.shareApplication.label
msgid "Share Selected Application"
msgstr ""

#: getUserMedia.shareWindow.label
msgid "Share Selected Window"
msgstr ""

#: getUserMedia.shareSelectedItems.label
msgid "Share Selected Items"
msgstr ""

#: getUserMedia.always.label getUserMedia.always.accesskey
msgid "&Always Share"
msgstr ""

#: getUserMedia.denyRequest.label getUserMedia.denyRequest.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Don't Share"
msgstr "不要透露"

#: getUserMedia.never.label getUserMedia.never.accesskey
msgid "&Never Share"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingCamera.message2
msgid "You are currently sharing your camera with this page."
msgstr "您目前正在與這個頁面分享攝影機。"

#: getUserMedia.sharingMicrophone.message2
msgid "You are currently sharing your microphone with this page."
msgstr "您目前正在與這個頁面分享麥克風。"

#: getUserMedia.sharingCameraAndMicrophone.message2
msgid "You are currently sharing your camera and microphone with this page."
msgstr "您目前正在與這個頁面分享麥克風與攝影機。"

#: getUserMedia.sharingApplication.message
#, fuzzy
msgid "You are currently sharing an application with this page."
msgstr "您目前正在與這個頁面分享攝影機。"

#: getUserMedia.sharingScreen.message
#, fuzzy
msgid "You are currently sharing your screen with this page."
msgstr "您目前正在與這個頁面分享攝影機。"

#: getUserMedia.sharingWindow.message
#, fuzzy
msgid "You are currently sharing a window with this page."
msgstr "您目前正在與這個頁面分享攝影機。"

#: getUserMedia.sharingBrowser.message
#, fuzzy
msgid "You are currently sharing a tab with this page."
msgstr "您目前正在與這個頁面分享攝影機。"

#: getUserMedia.continueSharing.label getUserMedia.continueSharing.accesskey
msgid "&Continue Sharing"
msgstr ""

#: getUserMedia.stopSharing.label getUserMedia.stopSharing.accesskey
msgid "&Stop Sharing"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenu.label getUserMedia.sharingMenu.accesskey
msgid "Tabs sharing &devices"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (getUserMedia.sharingMenuCamera
#. #                    getUserMedia.sharingMenuMicrophone,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuApplication,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuScreen,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuWindow,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuBrowser,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophone,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophoneApplication,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophoneScreen,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophoneWindow,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophoneBrowser,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuCameraApplication,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuCameraScreen,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuCameraWindow,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuCameraBrowser,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuMicrophoneApplication,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuMicrophoneScreen,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuMicrophoneWindow,
#. #                    getUserMedia.sharingMenuMicrophoneBrowser):
#. # %S is the website origin (e.g. www.mozilla.org)
#: getUserMedia.sharingMenuCamera
msgid "%S (camera)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuMicrophone
msgid "%S (microphone)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuApplication
msgid "%S (application)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuScreen
msgid "%S (screen)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuWindow
msgid "%S (window)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuBrowser
msgid "%S (tab)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophone
msgid "%S (camera and microphone)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophoneApplication
msgid "%S (camera, microphone and application)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophoneScreen
msgid "%S (camera, microphone and screen)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophoneWindow
msgid "%S (camera, microphone and window)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuCameraMicrophoneBrowser
msgid "%S (camera, microphone and tab)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuCameraApplication
msgid "%S (camera and application)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuCameraScreen
msgid "%S (camera and screen)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuCameraWindow
msgid "%S (camera and window)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuCameraBrowser
msgid "%S (camera and tab)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuMicrophoneApplication
msgid "%S (microphone and application)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuMicrophoneScreen
msgid "%S (microphone and screen)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuMicrophoneWindow
msgid "%S (microphone and window)"
msgstr ""

#: getUserMedia.sharingMenuMicrophoneBrowser
msgid "%S (microphone and tab)"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(getUserMedia.sharingMenuUnknownHost): this is used for the website
#. # origin for the sharing menu if no readable origin could be deduced from the URL.
#: getUserMedia.sharingMenuUnknownHost
msgid "Unknown origin"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(emeNotifications.drmContentPlaying.message2): %S is brandShortName.
#: emeNotifications.drmContentPlaying.message2
msgid ""
"Some audio or video on this site uses DRM software, which may limit what %S "
"can let you do with it."
msgstr ""

#: emeNotifications.drmContentPlaying.button.label
#: emeNotifications.drmContentPlaying.button.accesskey
msgid "&Configure…"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(emeNotifications.drmContentDisabled.message): NB: inserted via innerHTML, so please don't use <, > or & in this string. %S will be the 'learn more' link
#: emeNotifications.drmContentDisabled.message
msgid "You must enable DRM to play some audio or video on this page. %S"
msgstr ""

#: emeNotifications.drmContentDisabled.button.label
#: emeNotifications.drmContentDisabled.button.accesskey
msgid "&Enable DRM"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(emeNotifications.drmContentDisabled.learnMoreLabel): NB: inserted via innerHTML, so please don't use <, > or & in this string.
#: emeNotifications.drmContentDisabled.learnMoreLabel
#, fuzzy
msgctxt "emeNotifications.drmContentDisabled.learnMoreLabel"
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#. # LOCALIZATION NOTE(emeNotifications.drmContentCDMNotSupported.message): NB: inserted via innerHTML, so please don't use <, > or & in this string. %1$S is brandShortName, %2$S will be the 'learn more' link
#: emeNotifications.drmContentCDMNotSupported.message
msgid ""
"The audio or video on this page requires DRM software that %1$S does not "
"support. %2$S"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(emeNotifications.drmContentCDMNotSupported.learnMoreLabel): NB: inserted via innerHTML, so please don't use <, > or & in this string.
#: emeNotifications.drmContentCDMNotSupported.learnMoreLabel
#, fuzzy
msgctxt "emeNotifications.drmContentCDMNotSupported.learnMoreLabel"
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#. # LOCALIZATION NOTE(emeNotifications.drmContentCDMInsufficientVersion.message): NB: inserted via innerHTML, so please don't use <, > or & in this string. %S is brandShortName
#: emeNotifications.drmContentCDMInsufficientVersion.message
msgid ""
"%S is installing updates needed to play the audio or video on this page. "
"Please try again later."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(emeNotifications.drmContentCDMInstalling.message): NB: inserted via innerHTML, so please don't use <, > or & in this string. %S is brandShortName
#: emeNotifications.drmContentCDMInstalling.message
msgid ""
"%S is installing components needed to play the audio or video on this page. "
"Please try again later."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(emeNotifications.drmContentCDMNotSupported.64bit.message): NB: inserted via innerHTML, so please don't use <, > or & in this string. %1$S is brandShortName, %2$S will be the 'learn more' link
#: emeNotifications.drmContentCDMNotSupported.64bit.message
msgid ""
"The audio or video on this page requires DRM software that this 64-bit build "
"of %1$S does not support. %2$S"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(emeNotifications.drmContentCDMNotSupported.unsupportedOS.message): NB: inserted via innerHTML, so please don't use <, > or & in this string. %1$S is brandShortName, %2$S is the name of the user's OS (Windows, Linux, Mac OS X), %3$S will be the 'learn more' link
#: emeNotifications.drmContentCDMNotSupported.unsupportedOS.message
msgid ""
"The audio or video on this page requires DRM software that %1$S does not "
"support on %2$S. %3$S"
msgstr ""

#: emeNotifications.optionsButton.label
#: emeNotifications.optionsButton.accesskey
#, fuzzy
msgctxt ""
"emeNotifications.optionsButton.label emeNotifications.optionsButton.accesskey"
msgid "&Options"
msgstr "選項"

#: emeNotifications.unknownDRMSoftware
#, fuzzy
msgctxt "emeNotifications.unknownDRMSoftware"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. # LOCALIZATION NOTE - %S is brandShortName
#: slowStartup.message
msgid "%S seems slow… to… start."
msgstr "%S 看來很~~慢~~才~~啟~~動~~。"

#: slowStartup.helpButton.label slowStartup.helpButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Learn How to Speed It Up"
msgstr "了解如何加速啟動"

#: slowStartup.disableNotificationButton.label
#: slowStartup.disableNotificationButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "Don't Tell Me &Again"
msgstr "不要再告訴我"

#. # LOCALIZATION NOTE  - %S is brandShortName
#: flashHang.message
msgid "%S changed some Adobe Flash settings to improve performance."
msgstr ""

#: flashHang.helpButton.label flashHang.helpButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Learn More…"
msgstr "更多資訊…"

#. # LOCALIZATION NOTE(customizeTips.tip0): %1$S will be replaced with the text defined
#. # in customizeTips.tip0.hint, %2$S will be replaced with brandShortName, %3$S will
#. # be replaced with a hyperlink containing the text defined in customizeTips.tip0.learnMore.
#: customizeTips.tip0
msgid ""
"%1$S: You can customize %2$S to work the way you do. Simply drag any of the "
"above to the menu or toolbar. %3$S about customizing %2$S."
msgstr ""

#: customizeTips.tip0.hint
msgid "Hint"
msgstr ""

#: customizeTips.tip0.learnMore
#, fuzzy
msgid "Learn more"
msgstr "更多資訊"

#. # LOCALIZATION NOTE(appmenu.*.description, appmenu.*.label): these are used for
#. # the appmenu labels and buttons that appear when an update is staged for
#. # installation or a background update has failed and a manual download is required.
#. # %S is brandShortName
#: appmenu.restartNeeded.description
msgid "Restart %S to apply updates"
msgstr ""

#: appmenu.updateFailed.description
msgid "Background update failed, please download update"
msgstr ""

#: appmenu.restartBrowserButton.label
msgid "Restart %S"
msgstr "重新啟動 %S"

#: appmenu.downloadUpdateButton.label
msgid "Download Update"
msgstr ""

#. # Pre-landed string for bug 1124153
#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.sidebar.showMore.tooltip): %S is the number of items that will be added by clicking this button
#. # Semicolon-separated list of plural forms. See:
#. # http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#: readingList.sidebar.showMore.tooltip
msgid "Show %S more item;Show %S more items"
msgstr ""

#. # Pre-landed strings for bug 1131457 / bug 1131461
#: readingList.urlbar.add
msgid "Add page to Reading List"
msgstr ""

#: readingList.urlbar.addDone
msgid "Page added to Reading List"
msgstr ""

#: readingList.urlbar.remove
msgid "Remove page from Reading List"
msgstr ""

#: readingList.urlbar.removeDone
msgid "Page removed from Reading List"
msgstr ""

#. # Pre-landed strings for bug 1133610 & bug 1133611
#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.noSync.label): %S a link, using the text from readingList.promo.noSync.link
#: readingList.promo.noSync.label
msgid "Access your Reading List on all your devices. %S"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.noSync.link): $S is syncBrandShortName
#: readingList.promo.noSync.link
msgid "Get started with %S."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.hasSync.label): $S is syncBrandShortName
#: readingList.promo.hasSync.label
msgid ""
"You can now access your Reading List on all your devices connected by %S."
msgstr ""

#. # Pre-landed strings for bug 1136570
#: readerView.promo.firstDetectedArticle.title
msgid "Read and save articles easily"
msgstr ""

#: readerView.promo.firstDetectedArticle.body
msgid ""
"Click the book to make articles easier to read and use the plus to save them "
"for later."
msgstr ""

#: readingList.promo.firstUse.exitTourButton
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.firstUse.tourDoneButton):
#. # » is used as an indication that pressing this button progresses through the tour.
#: readingList.promo.firstUse.tourDoneButton
msgid "Start Reading »"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.firstUse.readingList.multipleStepsTitle):
#. # This is used when there are multiple steps in the tour.
#. # %1$S is the current step's title (readingList.promo.firstUse.*.title), %2$S is the current step number of the tour, %3$S is the total number of steps.
#: readingList.promo.firstUse.multipleStepsTitle
#, fuzzy
msgid "%1$S (%2$S/%3$S)"
msgstr "%1$S（%2$S %3$S）"

#: readingList.promo.firstUse.readingList.title
msgid "Reading List"
msgstr ""

#: readingList.promo.firstUse.readingList.body
msgid "Save articles for later and find them easily when you need them."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.firstUse.readingList.moveToButton):
#. # » is used as an indication that pressing this button progresses through the tour.
#: readingList.promo.firstUse.readingList.moveToButton
msgid "Next: Easy finding »"
msgstr ""

#: readingList.promo.firstUse.readerView.title
msgid "Reader View"
msgstr ""

#: readingList.promo.firstUse.readerView.body
msgid "Remove clutter so you can focus exactly on what you want to read."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.firstUse.readerView.moveToButton):
#. # » is used as an indication that pressing this button progresses through the tour.
#: readingList.promo.firstUse.readerView.moveToButton
msgid "Next: Easy reading »"
msgstr ""

#: readingList.promo.firstUse.syncNotSignedIn.title
#, fuzzy
msgctxt "readingList.promo.firstUse.syncNotSignedIn.title"
msgid "Sync"
msgstr "Sync"

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.firstUse.syncNotSignedIn.body): %S is brandShortName
#: readingList.promo.firstUse.syncNotSignedIn.body
msgid "Sign in to access your Reading List everywhere you use %S."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.firstUse.syncNotSignedIn.moveToButton):
#. # » is used as an indication that pressing this button progresses through the tour.
#: readingList.promo.firstUse.syncNotSignedIn.moveToButton
msgctxt "readingList.promo.firstUse.syncNotSignedIn.moveToButton"
msgid "Next: Easy access »"
msgstr ""

#: readingList.promo.firstUse.syncSignedIn.title
#, fuzzy
msgctxt "readingList.promo.firstUse.syncSignedIn.title"
msgid "Sync"
msgstr "Sync"

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.firstUse.syncSignedIn.body): %S is brandShortName
#: readingList.promo.firstUse.syncSignedIn.body
msgid "Open your Reading List articles everywhere you use %S."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(readingList.promo.firstUse.syncSignedIn.moveToButton):
#. # » is used as an indication that pressing this button progresses through the tour.
#: readingList.promo.firstUse.syncSignedIn.moveToButton
msgctxt "readingList.promo.firstUse.syncSignedIn.moveToButton"
msgid "Next: Easy access »"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "This website (%1$S) is attempting to store more than %2$S MB of data on "
#~ "your computer for offline use."
#~ msgstr ""
#~ "此網站（%1$S）正嘗試在您的電腦上儲存超過 %2$SMB 的資料以供離線使用。"

#~ msgid ";Show all #1 tabs"
#~ msgstr "顯示所有 #1 個分頁"

#~ msgid ""
#~ "The connection to this website is not fully secure because it contains "
#~ "unencrypted elements (such as images)."
#~ msgstr ""
#~ "因為頁面中包含了未加密的元素（例如圖片），與此網站的連線不完全安全。"

#~ msgid ""
#~ "Would you like to install the plugin needed to display the media on this "
#~ "page?"
#~ msgstr "您想要安裝外掛程式以顯示此頁面中的媒體內容嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "&Install %S"
#~ msgstr "安裝 %S"

#, fuzzy
#~ msgid "Do&n't ask again"
#~ msgstr "不要再問我"

#~ msgid "%S has blocked content that isn't secure."
#~ msgstr "%S 封鎖了不安全的內容。"

#, fuzzy
#~ msgid "Keep &Blocking"
#~ msgstr "保持封鎖"

#, fuzzy
#~ msgid "&Disable Protection on This Page"
#~ msgstr "停用此頁面的保護"

#~ msgid "(unknown)"
#~ msgstr "(未知)"

#~ msgctxt "crashedpluginsMessage.reloadButton.accesskey"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#~ msgctxt "crashedpluginsMessage.submitButton.accesskey"
#~ msgid "S"
#~ msgstr "S"

#~ msgctxt "pluginActivateNow.accesskey"
#~ msgid "N"
#~ msgstr "N"

#~ msgctxt "pluginActivateAlways.accesskey"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#~ msgctxt "pluginBlockNow.accesskey"
#~ msgid "B"
#~ msgstr "B"

#~ msgctxt "pluginContinue.accesskey"
#~ msgid "C"
#~ msgstr "C"

#~ msgctxt "pu.notifyButton.accesskey"
#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgctxt "geolocation.learnMore"
#~ msgid "Learn More…"
#~ msgstr "更多資訊…"

#~ msgid "G"
#~ msgstr "G"

#~ msgid "F"
#~ msgstr "F"

#~ msgctxt "safebrowsing.notAnAttackButton.accessKey"
#~ msgid "A"
#~ msgstr "A"

#~ msgctxt "dataReportingNotification.button.accessKey"
#~ msgid "C"
#~ msgstr "C"

#~ msgctxt "webapps.install.accesskey"
#~ msgid "I"
#~ msgstr "I"

#~ msgid "E"
#~ msgstr "E"

#~ msgctxt "service.install.learnmore"
#~ msgid "Learn More…"
#~ msgstr "更多資訊…"

#~ msgid "Turn off %S"
#~ msgstr "關閉 %S"

#~ msgctxt "social.turnOff.accesskey"
#~ msgid "T"
#~ msgstr "T"

#~ msgid "Turn on %S"
#~ msgstr "開啟 %S"

#~ msgctxt "social.turnOn.accesskey"
#~ msgid "T"
#~ msgstr "T"

#~ msgid "Turn off all Services"
#~ msgstr "關閉所有服務"

#~ msgid "Turn on all Services"
#~ msgstr "開啟所有服務"

#~ msgctxt "social.error.tryAgain.accesskey"
#~ msgid "T"
#~ msgstr "T"

#~ msgctxt "social.error.closeSidebar.accesskey"
#~ msgid "C"
#~ msgstr "C"

#~ msgctxt "identity.newIdentity.accessKey"
#~ msgid "e"
#~ msgstr "e"

#~ msgctxt "identity.next.accessKey"
#~ msgid "n"
#~ msgstr "n"

#~ msgctxt "identity.loggedIn.signOut.accessKey"
#~ msgid "O"
#~ msgstr "O"

#~ msgctxt "getUserMedia.shareSelectedDevices.accesskey"
#~ msgid "S"
#~ msgstr "S"

#~ msgctxt "getUserMedia.denyRequest.accesskey"
#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgctxt "mixedContentBlocked.keepBlockingButton.accesskey"
#~ msgid "B"
#~ msgstr "B"

#~ msgctxt "mixedContentBlocked.unblock.accesskey"
#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgid "L"
#~ msgstr "L"

#~ msgctxt "slowStartup.disableNotificationButton.accesskey"
#~ msgid "A"
#~ msgstr "A"

#~ msgid "Check for Updates"
#~ msgstr "檢查更新"

#~ msgctxt "update.checkInsideButton.accesskey"
#~ msgid "C"
#~ msgstr "C"

#~ msgid "Resume Downloading %S…"
#~ msgstr "繼續下載 %S…"

#~ msgid "Apply Update…"
#~ msgstr "套用更新…"

#~ msgctxt "update.openUpdateUI.applyButton.accesskey"
#~ msgid "A"
#~ msgstr "A"

#~ msgid "Restart to Update"
#~ msgstr "重新啟動以完成更新"

#~ msgctxt "update.restart.updateButton.accesskey"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#~ msgid "Upgrade Now…"
#~ msgstr "立刻升級…"

#~ msgctxt "update.openUpdateUI.upgradeButton.accesskey"
#~ msgid "U"
#~ msgstr "U"

#~ msgid "Upgrade Now"
#~ msgstr "立刻升級"

#~ msgctxt "update.restart.upgradeButton.accesskey"
#~ msgid "U"
#~ msgstr "U"
